{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028425",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 v"
    },
    "text": "統営Vは統営海のすぐ前に位置する宿です。 統営Vはツイン及び家族室であり、2名様基準で予約が可能であり、追加で1名様当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合があります。 統営Vの施設は次の通りです。 まず、海を眺望できる展望が可能です。 第二に、テラスがあり、ゆったりとくつろぐことができます。 第三に、統営バスターミナルの近くに位置し、アクセスが便利です。 第四に、竹林漁民会センターの隣に位置し、漁民文化を体験することができます。 第五に、周辺には様々な食堂や遊興施設が密集しています。 最後に、駐車可能なので車を使用できます。 周辺の案内ではEマートまで350mで向かい側に位置しており、徒歩では6分かかります。 統営の海までは歩いて10秒でとても近いです。 また、統営総合バスターミナルまでは車で7分かかり、距離は430mです。 ファミリーマートまでは徒歩3分で、距離は150mです。 最終的に、竹島水辺公園までは徒歩1分で行ける距離の20mです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ツイン及び家族室で予約が可能ですか？",
            "answer": "はい、ツイン及び家族室で予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は1名様当たり1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "統営Vの施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "統営Vの施設には海を眺望できる展望、テラス、統営バスターミナルの近くに位置しているなどがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような飲食店や遊興施設がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な食堂や遊興施設が密集しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、統営Vには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "Eマートまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "Eマートまでの距離は350mで、徒歩で約6分かかります。"
        },
        {
            "question": "統営の海までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "統営の海までは歩いて10秒でとても近いです。"
        },
        {
            "question": "統営総合バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "統営総合バスターミナルまでは車で約7分かかり、距離は430mです。"
        },
        {
            "question": "ファミリーマートまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ファミリーマートまでは徒歩で約3分で、距離は150mです。"
        },
        {
            "question": "竹島水辺公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "竹島水辺公園までは徒歩で約1分で、距離は20mです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 385
    }
}